講真佢下唔下台無所謂！

你換過第二個上黎又咪係咁！
但係衝果班俾人告同班黑警亂咁使用武力就真係要搞一搞佢。
衝果班係第一次衝擊係咁追住人黎打果啲我真係幫唔落，佢同之後班黑警分別唔大只係陣營唔同。
但之後果啲無錯係都有反擊不過同警隊有衝突，但果時警隊有裝備有防備，問題唔大。果班先係真正要救既。
另外就係追究邊個開槍，同過份使用武力，要警隊交人！交代班友點解可以拒絕出示委任證！我理L得你警隊士唔士氣，士氣差就唔洗負責？就係因為成日以為有大既攬你你地班L樣先至會咁有恃無恐，唔俾啲教訓你地未來一定又會再重演。

做唔到香港一定唔會回復返6.9之前咁，政府唔洗諗施政同一定唔會有效管治到。

唔知大家點睇？

唔得
佢太樣衰

佢下台有好大既意義囉

倘若今次成功逼使到佢下台，反映左香港市民就算用唔到選票既力量(因為仲未有真普選)，都可以透過「企出黎」(民意)既方式逼到政府官員下台。

同時，咁樣會令到下任特首，以至所有政府官員知道，你地係唔可以與民為敵，咁佢地係往後既施政就唔敢亂黎，因為我地可以以同樣既手段黎逼使你地班狗官下台。

呢個亦都係作為香港邁向「真民主」既重要一步。